美日內推法案制裁港官

美日內推法案制裁港官

佩洛西

【官逼民反】

【本報訊】美英政界人士都關注港府強推《逃犯條例》修訂及百萬港人上街抗議，美國聯邦眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）前日鄭重發表聲明支持香港「勇敢的示威者」發聲，反對「危險的」《逃犯條例》修訂。美國總統特朗普則相信中港雙方將可以解決修訂《逃犯條例》的問題，白宮表示，特朗普若月底20國集團峯會期間與中國國家主席習近平會面，可能會提出有關議題。

佩洛西在議長網站發聲明說：「所有熱愛自由的心靈，無一不被百萬港人的勇氣所感動。這些香港人在剛過去的周日走上街頭，和平地表達他們的權利，捍衞他們的主權，並譴責這條可怕的《逃犯條例》。」

相關新聞：示威者血與汗拉倒首日審議

侯俊偉

佩洛西：京扼殺港人自由

她說：「中國所控制的立法會正在審議的《逃犯條例》，展示了北京肆無忌憚地踐踏法律，壓制異議，並扼殺香港人的自由，做法令人顫慄。這條法例將使綁架商人、書商和任何中國不喜歡的人，由非法變成合法，並危及生活在香港的85,000名美國人安全。正如香港民主黨創黨主席李柱銘最近所指，這條法例『恐怕會摧毀香港的自由社會』。《逃犯條例》同時危害美國和香港之間，互惠20多年的緊密關係。若條例通過，國會將別無選擇，只能重新評估香港在『一國兩制』框架下，是否『充份自治』。國會正期待參議員魯比奧、中國委員會主席麥戈文和眾議員史密斯，在未來幾天推出全新的跨黨《香港人權及民主法案》。」

美國國會和行政當局中國委員會（CECC）早前表明將重推《香港人權及民主法案》，法案最早在民主、共和兩黨議員在2014年佔中運動後提出，要求更新美國在1992年訂立的《美國—香港政策法》，監察香港地區的人權和政制發展，內容包括要求美國政府制裁壓制香港基本自由權利的官員或人士，包括凍結在美資產和拒絕入境。參議院多數派領袖麥康奈爾表明支持香港人表達意見。

英國外相侯俊偉昨表示：「我促請港府聆聽港人及國際社會的關注，暫停及反思有關受爭議的措施。當局應參與有意義的對話，採取行動維護香港的權利、自由和高度自治。這是香港國際聲譽的基石」。英國首相文翠珊亦表示，「我們關注《逃犯條例》修訂的可能影響，尤其是香港有大量英國公民。重要的是，那些引渡安排必須符合《中英聯合聲明》訂下的權利和自由」。英國政府對香港發出旅遊提示，提醒在港的國民要提高警覺，跟隨當局的提示。

上一則
上一則
明光社籲官憑良心辭職

下一則
下一則
多國續示威聲援港人

示威者血與汗拉倒首日審議
警以退為進 示威者中伏
警違法用武 多人頭中彈
港台司機中流彈當場昏迷
「交通意外」頻生堵道路
解放軍武裝戒備
向記者噴椒 濫權襲途人
國際特赦組織譴責港警
連儂牆再現 快速被清走
社聯灣仔設臨時休息站
林鄭鱷魚淚下死不讓步
湯家驊死撐 泛民轟撥火
陳智思暗示解放軍出動
國際不滿 矛頭指習
建制「潛水」傳匿安全屋
通宵奔波保護群眾 鄺俊宇暈倒
保安拒民主派入立法會
大律師公會再促撤草案
戰場上 千禧後面孔湧現
「補水」大學生：自己前途自己爭取
考完試趕到 00後：唔係淨識玩抖音
中資女員工「怯都要上」
何韻詩隻身阻警察進逼示威者
廢墟攝影師無限期奮戰
教協發動本周全港罷課
「香港問題比讀書重要」
上班族︰影響微 不介意
7前政治官員促撤惡法
曾俊華促警方理性執勤
明光社籲官憑良心辭職
多國續示威聲援港人
外媒關注警襲示威者
僑生促台限制港警入境
內地播反送中 NHK斷訊號
台南港人絕食 跪謝示威者
衝擊金融 港股挫480點
林鄭甩底 港交所酒會取消
市民提走中資億元表不滿
反惡法 二次佔中暴政向我們開槍

推

America
我地既血冇白流

美军来了我带路

最好快啲同班狗官一齊攬炒

推！

快啦屌！

而家美國對中國就好似
聖父、聖子、聖神三為一體咁
特朗普針對中國貿易經濟問題
彭斯針對中國軍事擴張問題
佩洛西針對中國民主人權問題
大家各有各做, 互不干涉, 但係攪到中共死下死下

《香港人權與民主法案》法案目的, 是對涉及鎮壓香港基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產.

Jim McGovern係美國國會和行政當局中國委員會（CECC）既主席.

有Twitter 既快d去like 佢個post,人多力量大， 越多人越好!

港乜撚野官?
佢地只是支狗

你好